git add --all
git reset --hard HEAD           # lokalnie na stacji
git reset --hard origin/master  # do mastera z serwera
git pull                        # pobiera z serwera


Zmienic Menu na GameLogicMenu
Dodac MainMenu 
    1. Start Gry >> po wejsciu w Start Gry otwieramy GameLogicMenu
    2. Pokaz Ranking >> po wejsciu ma sie pokazac tablica wynikow pokolei
        < czeka na jaki kolwiek znak i wraca do MainMenu
    3. EXIT >> ma wyjsc
    
    
Zadanie na pozniej
    1. Po start gry mamy dodac NewGameMenu
        Podaj imie > zapisujemy do zmiennej
        Podaj poziom trudnosci 
            EASY > 0-10
            NORMAL > 0-100
            HARD > 0-10000
    2. Dane rankingowe zmienic na zapis JSON zapisywac imie, poziom trudnosci, ilosc prob
    3. Zmienic Wyswietlanie w tabeli wynikow z podzialem na poziom trudnosci